\subsection{Серия 1}
    \subsection{Настройки}
        \begin{tabular}{| p{130mm} | c | }
          \hline                       
          Вероятность еды в клетке & 0.050 \\
          Ширина поля & 32\\
          Высота поля & 32\\
          Количество полей & 50\\
          Количесвто шагов & 200\\
          Количество состояний (полные таблицы) & 15\\
          Одноточечный кроссовер (полные таблицы) & 0\\
          Вероятность мутации состояния (полные таблицы) & 0.149\\
          Количество мутирующий состояний (полные таблицы) & 0\\
          Количесвто состояний (сокращенные таблицы) & 15\\
          Одноточечный кроссовер (сокращенные таблицы) & 1\\
          Вероятность мутации состояния (сокращенные таблицы) & 0.149\\
          Количество мутирующий состояний (сокращенные таблицы) & 0\\
          Количество значимых параметров (сокращенные таблицы) & 3\\
          Размер поколения & 100\\
          Количество поколений & 300\\
          Вероятность мутации & 0.070\\
          Количество поколений между большими мутациями & 70\\
          Вероятность большой мутации & 0.699 \\
          
          \hline  
        \end{tabular}
    \subsubsection{Усреднение}
        \begin{figure}[h]
        \vspace {-5mm}
        \includegraphics[width=150mm]{../runs/1/average.png}
        \vspace {-4mm}
        \caption{Усреднение по серии запусков} 
        \label{Summary_1}
        \end{figure}

        \newpage
